\section{Famille Seymour \index[noms]{Seymour, Francis of\_Hertford I} /  \index[noms]{, Isabella}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2303_I2304}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Francis of\_Hertford I Seymour \index[noms]{Seymour, Francis of\_Hertford I}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1718}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Isabella  \index[noms]{, Isabella} \textit{[1726]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1782}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 64 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1794 (duodi 12 niv?se de l'an II)}, \`{a} l'\^{a}ge de 76 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isabella  \index[noms]{, Isabella}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1726}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Charles Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Charles} \textit{[1683 - 1757]} et de Henrietta Somerset \index[noms]{Somerset, Henrietta} \textit{[... - 1726]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Henrietta Somerset \index[noms]{Somerset, Henrietta} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1726}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Son p\`{e}re, Charles Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Charles} \textit{[1683]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1757}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 31 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1782}, \`{a} l'\^{a}ge de 56 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2303_I2304.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Hugh Seymour \index[noms]{Seymour, Hugh} \textit{[1759 \footnote{.} - 1801 \footnote{.}]}.
\clearpage
